秦始皇驚人長相曝光！專家還原真實容貌 網友驚：不敢對視超過3秒

史書中的秦始皇畫像。

中國歷史上第一位皇帝「秦始皇」39歲時滅6國建立秦朝，在位期間實施多項政策，影響後世極深，並在死後留下了大量歷史文物，而他的長相也一直讓史學家感到好奇。大陸科學家近日利用AI技術還原秦始皇的容貌，只見他並非像過去教科書裡描述的那般充滿威嚴，反而有些平凡，甚至有人說「對視不敢超過3秒」。

綜合陸媒報導，這項技術主要透過人體骨骼進行還原，但秦始皇陵至今仍未挖掘，因此專家使用了隨葬墓中某位皇子的骨骼，先透過AI科技描繪出對方的大致長相，再根據基因遺傳還原秦始皇的容貌。

根據過去文獻記載，秦始皇的長相為虎口，日角，大目，隆準，身長八尺六寸，換算下來身高達198公分，是一名長相威武的彪形大漢；然而專家利用現代科技還原出的肖像，卻和上述說法出入頗大，可看出秦始皇長相意外平庸，甚至可說不是特別好看，甚至有網友笑稱「對視不敢超過3秒」。

據了解，秦始皇姓贏名政，生於趙國首都邯鄲（今河北邯鄲市），是秦莊襄王之子，年僅13歲就即位，先後鏟除嫪毐與呂不韋，並重用李斯、尉繚，39歲時統一中國，繼承了商鞅變法的郡縣制度和中央集權，統一度量衡，車同軌，書同文，行同倫及典章法制，奠定了中國往後2000餘年之政治格局，影響深遠。

秦氏綜合症

林峯咁嘅樣

好似我樓下看更個樣。

By the way 呢啲中國科學考古假嘅居多。

對眼乜事？
條眉粗到

望下刁匪近平 鄭匪月娥， 梁匪振英
咪係同一類人渣囉

傻的嗎？
睇過軒轅、舜個D未，佢哋靚仔度

以後可以搵佢扮

有d似趙又廷

點解睇個衰樣咁撚知猶太人嘅

條眉JM9

又比你搵到呢句野抵比正評

高手一定要靚仔有型，只不過是你們這些星斗市民一廂情願的想法罷了。

人上人點會咁無氣質啊

隻眼做咩要整到咁

揾個仔個樣還原呀爸個樣
你試下用同樣技術李澤佳
還原李嘉誠再講

痴線佬黎原來

毛主席心碎了，原來秦始皇只似花靚仔，數風流人物，還看今朝毛主席萬歲

笑死

包青天嚟嘅

不敢直視
不忍直視

應該有中東血統 秦始皇唔係漢人

成兩米高

屌你老母咩

模擬市民整出黎？

今日年初一咪唔敢同佢對望三秒囉

大陸科學家

對眼想點呀
班友係咪未打過機 幾怪嘅樣都有啦
唔敢望3秒 都戇戇地

保方？

周柏豪嚟

就係呢條仆街搞到啲中國人有晒大一統思想

單性繁殖 ???

" 根據基因遺傳還原秦始皇的容貌 .. "

第一眼覺得似Friends 個Ross

但秦始皇陵至今仍未挖掘，因此專家使用了隨葬墓中某位皇子的骨骼，先透過AI科技描繪出對方的大致長相，再根據基因遺傳還原秦始皇的容貌。

完全冇參考價值

個樣淫到

佢地排緊咩毒野? 左三偽毒可恥 右邊開始先係正宗

算鳩數

支那做嘅還原 同鳩估無分別

據了解，秦始皇姓贏名政，生於趙國首都邯鄲（今河北邯鄲市），是秦莊襄王之子，年僅13歲就即位，先後鏟除嫪毐與呂不韋，並重用李斯、

多餘
似老母唔得嘅
況且有幾多仔女真係同老豆老母差唔多樣
我家姐單眼皮嘅
我哋其他個個雙皮又點計？

究竟平時點樣keep啲字眼，可以咁快揾出黎

爽爽

記熟對白 google search

鐵膠排地鐵開張

靚仔過波台班騎呢怪啦

呢個係趙盤
真果個嬴正項少龍搵到到果陣已經死咗

輕鬆 謝謝大家

夾硬嚟到底有幾憎波台狗

D女可食用

你jm9

都睇得幾開下喎原來秦始皇

差唔多啦 賊楣賊眼咁

幾似維吾爾人. 不過唔出奇, 秦國本身都算西戎.

Anthony Davis

太樣衰不敢直視

中國又多一塊自古以來不可分割的領土

望落去有啲阿拉伯嗰啲feel

睇咗做秦煌

個樣唔緊要，對眼咩事

整到幾樣衰，對眼都冇理由咁嘅樣

Dutch

時代唔同 大一統背心理念都唔同
其實都係一個可以討論到好深入嘅話題

當年秦想六國大一統
除咗秦之霸業外
係想唔想再有戰亂
六國不斷你打我我打你
不如六國統一長遠計無戰爭死少啲人
當然個人上都係想做始皇帝 無人唔自私

而中共嘅大一統純係想控制霸權
就算無大一統都相安無事如果互不干預
同六國互打係唔同
所以中共嘅大一統係主動挑起事端
目標係好邪惡

呢個真心似

鬼佬鼻

林峯先係

呢兩年終蟈不停吹奏暴君泰齒王

真正嘅長生不老就係死咗咁多年都仲有人討論緊自己

復原容貌點復原條眉

好撚勁
真心佩服

好似李顯龍

大x樂

全部背晒佢 其實唔難

同佢好似

林峯未當自己係嬴政時咁嘅樣

秦國不嬲外族黎

身長八尺六寸，換算下來身高達198公分
八尺六寸應該係259公分，高過晒史上NBA所有球員，支那狗真係乜都認叻，連歷史人物外型都要作大！

你咁撚醒既

個樣有啲鬼鬼哋

[突發]波台會然Party合照流出！

都未搵到秦皇副壽，就亂鳩咁嚟。有乜可能連斜視都知

笑撚埋右

隻眼射喱喎

唔似劉永

我覺得就算無秦始皇 都會有第二個搞大一統

老子甚麼鬼都不怕

好似拉登

點解對眼向外叉

秦始皇建長城，絕對足料。

秦唔係漢族黎

燥狂佬咁撚樣

戰國時代自稱應該係「朕」

對眼弱智咁

似中東樣，古巴比倫人打到中原做皇帝統治六國奴隸？

個鼻一模一樣

突厥八字眉

中東佬？

跟住啲文字描繪

泰皇射哩既？

咩料

餅印

對眼咩事呀？

好似夾硬還完咁

Adrien Brody？